たった一度の人生を捧げて さらば友よ 永遠に眠れ

青空は悲しい空

揺れる木洩れ日がせつなくて

夏が来るたびあの日と同じ

風が通り過ぎて行ったよ

涙見せぬように

笑顔でサヨナラを

また逢うと約束をしたね